法國喺外地有啲活動得自己一個就會好想走

先利申：我是巴打 有囡囡的
嚟京阪旅行 原本係同家姐一齊 佢今晚要飛走先
啱啱去左住吉大社 自己一個
咁諗住單機都好 影下相啦
跟住行行下都發現大多數人都一pair pair 屋企人又好 情侶又好
喺呢一刻先諗返起以前單身嗰陣點解唔會呢啲日子出街
因為同其他人有對比囉
因為有野想同人分享 隔離都無人囉
因為融入唔到囉
唉 我而家就返緊阿波座間酒店沖涼睇陣漫畫plan下聽日行程就瞓
希望各位巴絲今日留喺屋企又好 出街都好
都會開開心心